我屌啊！邊個晨咁早就喺地鐵偷食榴槤咁無道德

搞到我都想食埋一份